根度簡：若取消賽季冠軍該屬紅軍

【Now Sports】雖說是敵對陣營，曼城中場根度簡認為一旦本季英超不能復賽，應該把冠軍頒予利物浦。

在新型冠狀病毒肆虐下，英超最快要待下月底才有望復賽，但隨著包括英國在內的全球確診個案持續，令人擔心恢復賽季遙遙無期，甚至可能取消。若如此，對本已在聯賽榜一放絕塵，首嘗英超冠軍滋味在望的利物浦打擊最大。

「對我來說，那是可以的。」根度簡（Ilkay Gundogan）接受德國媒體ZDF訪問時，被問到應否把冠軍頒予利物浦時回應。「作為運動員，你得公平一些，周遭意見紛紜，對於在賽季表現甚為出色的球會而言，如果現在取消球季，那實在不好。」

「另一方面，對於在賽季幹得不太好或甚處於護級位置，取消顯然對他們有利。」他續說。

根度簡利迷

佢同高普sir咁熟 實幫住哂啦！

利迷：取唔取消聯賽冠軍都係利物浦，完。

屌佢老母

我地利迷谷晒精上腦
你同我講我地唔係冠軍?
屌你老母啦
我地係冠軍!!!!!!!!!!!!!!!!

We are the champion, my friend

And we'll keep on fighhhting till the end

頭降

其實踢埋落去先最公平, 咁樣就頒比佢會比人笑足一世

希望佢斷腿

尊重啦

咁多隊 有球員有肺炎 點踢 攬炒成個聯賽先夠咩

高普都支持罷踢啦

尊佢老母喵

你咁激動做乜鳩? 有叫你依家即刻復賽咩?
緊係疫情完結, 繼續餘下賽程啦

都唔公平啦 好多隊 受肺炎影響
取消今季 要比時間球隊重建
反正歐聯都取消左

簡度根 ：高普是我爸

將已經失去既野送比對手 高招

平常心

有邊個唔知

希望佢中肺炎啦 幫住死利狗

岩牙
出年先復賽 人命黎架ma
但人工要出足喎

除左本身痢迷根本無人想呢隊垃圾捧

同國都光榮

佢高普迷